南亞雙匪當街劫大肚婆 用布笠頭強搶現金及手機

南亞幫又作奸犯科，當街搶劫大肚婆！今日(14日)凌晨零時許，一名姓葉(26歲)孕婦，途經馬頭角道與九龍城道交界一公廁對開，突有2名南亞裔男子從後撲出，用布笠頭將她推倒，她頓失平衡跌坐地上，繼而遭對方搶去手袋，內有4,000港元現金及一部約5,000港元手機。賊人得手逃去。

警員聞訊趕至兜截，惜無發現。女事主手腳擦傷，由救護車送院治理。案件列作搶劫，交由九龍城警區刑事調查隊跟進，涉案賊人年約25至30歲，警方設法追緝賊人歸案。

三毛出廢post，唔洗覆

一樣還一樣，如果單野係真咁好有問題喎，難道佢地種族有一部分人出過黎就代表佢地成個種族可以係香港殺人放火？

你就真係三毛

又黎屈毛

起佢底，然後答我點解要喺遊行緊嘅哩一刻討論
今日請推relevant嘅post

快d去批鬥人啦

一早講左搵D南亞人士團體一齊發聲
搵班有質撚融入到香港既南亞人一齊關注呢個問題
我地會多一班戰友又可以叫左膠收皮唔洗俾人話我地歧視
大家有眼睇我地係有南亞人朋友
幫手運物資既又有，第一個打到廢老訓低既又係南亞人

最緊要條新聞係真定假。。。

警察唔係好勁嘅咩

*有質素
P.S.連登都有南亞巴打

佢地嘅戰力可以一用

一段新聞可以見到乜人係有理性，乜人係盲反

連登成功拉攏南亞人士，一方面搞亂香港，一方面打家劫舍，有錢齊齊搵